有個痴撚線政黨要推行大灣區安老計劃！

大家好，我係9up議政。
兩個月前我出Post籌組政黨出選11月嘅區議會，有好多人不斷問我進度如何，無論呢一切的關人心動機如何，我都想同大家匯報一下！首先，我要宣佈「保障民生建設聯盟」正式成立，我哋亦都會派員出選即將於十一月舉行的區議會選舉，暫時目標五至十位候選人，仍然招攬緊目標一致的「好同志」。

黨名：保障民生建設聯盟
黨徽：
口號:
保民同心 世代同行

Facebook:

核心價值及目標：
再一次講返我哋黨的目標，就係「制衡偽建制派」，要將佢地一直使用嘅武器，包括「保民生」「穩經濟」悉數奪走。但請記住，我哋唔係藍唔係黃唔係白，而係一個新嘅政治光譜，係要從敵我矛盾之間跳出嚟。但同一時間，《保民聯》反對任何形式的港獨主義，我哋唔稀罕泛民及本土派的票，一直投佢哋嘅，就千其唔好投我哋，我哋嘅目標，係「五百萬沉默且愛國愛港」的人，等佢哋有多一個選擇，唔會因為無選擇，而白白斷送香港前途。

我地已經有一系列嘅政綱，包括取締軍營、大灣區安老計劃同公屋告密制等等，一共七大政綱，詳細內容可參閱我地官網:

另外，我黨現時積極招攬各方之能人異士，用人不拘一格，現時在以下方面仍需志同道合的朋友參與。
• 財政
• 候選人
• 大量街站義工（各區）
• 政策研究
• 文宣
• 拍片人

如果有興趣可透過以下網址填寫Google Form申請，只要有心，人人都可以9up議政！

我們將於九月進行誓師大會及記者招待會，屆時會另行通知，歡迎各位志同道合朋友及記者蒞臨。

Q&A
1. 你係邊位啊？
我哋係一班熱心為香港嘅市民，近排政治風波不斷，我哋認為出現嚴重衝突的原因係建制派已經過氣，但無奈市民沒有其他選擇，我哋出嚟係要話俾全世界聽，支持政府唔等於盲撐政府，愛香港唔係要推香港係危險邊緣。只有長遠推動「建設派」，制衡議會內的「盲撐派」，社會先會長治久安，議會先會重新運作。
2. 你係咪建制第二梯隊？
某程度上，我哋都想係建制陣型入面，可以享有數之不盡嘅資源，但現實係我哋無大台背景，亦都唔想被冠上建制陣型，因為我哋目標係給予建制市民另類選擇，「寧投建設，不投建制」，好重要大家同我講三次「寧投建設，不投建制」「寧投建設，不投建制」「寧投建設，不投建制」！同我大大力咁宣揚出去。
3. 黨內有親黃之人士？
《毛語錄》一句幾適合我哋「我們都是來自五湖四海，為了一個共同的革命目標，走到一起來了。」我唔敢講大家嘅出身係一樣，但無論來自黃、藍、白、黑，只要認同我哋嘅目標，就係「好同志」。
4. 點解你唔稀罕泛民及本土派的票源？
「道不同不相為謀」作為愛國愛港為宗旨嘅建設派，但唔會垂涎「反中亂港」的票，呢個亦都係我地選擇唔去BK同鄉土出post嘅原因，因為佢哋真係太深黃了。
5. 資金來源？
我地冇任何金主，到現時為止都係黨員自行募捐。有人捐幾萬、有人捐幾百，惟經費開支頗重，現陷入財困。若有巴絲打認同理念，歡迎伸出援手。
6. 政綱可行性？
承上題資源有限，未能就可行性作深入探討，惟建議有經過初步諮詢，期望透過政策修訂，爭取建制派支持。「寧投建設，不投建制」，若果家中長者認同我們，記得幫忙宣揚，我們絕對能夠當選！
7. 你個logo咁柒算點啊？
「保障民生建設聯盟」以保障民生為重中之中。黨徽中的 ( A ) 象徵我們聯盟用自己雙手緊緊保護我們的社區民生。( A ) 的頂端則突破現在的發展瓶頸，建設未來。
8. 可以點支持保民聯？
請謹記，我黨雖然彈盡糧絕，但不會對泛民本土搖尾乞憐，除非大家完全認同我哋做緊嘅野。你哋可以應徵上文提及到嘅人手，或者選舉期間做選舉拉票義工，又或者捐獻少許的金錢以延續保民聯的運作。就算唔係我哋嘅支持者，請記緊可以幫我哋宣傳，「寧投建設，不投建制」將會係今次選戰淺藍選民的共同理念，核心價值。

借位

被控義士們依家點？

有bookmark 巴打

9up議政

推啊！！！

保建聯

我要你9up都做得好過班建制
然後同我入埋立法會！！

保障民生建設聯盟

推

大彎區安老
係咪要送曬d廢老上去

高官安老可以上大灣區感受中國同胞嘅愛

籌旗 去工聯會食蛇宴~~~~~~

文宣連結埋民仔工賊經民

佢哋有份推廣大灣區

幫佢地用腳支持大灣區，係水還佢地心願，善事嚟嫁

德政！

保民聯

介佢老母

同埋為咗呢壇野有幾位手足辭埋職

想課金 點課

以為你死L咗添

共享繁榮

好想一睹9up巴風采

民建聯

會唔會剩係去自動當選既區

屌你上次見你係6月

推到全世界同我聽日入晒觀塘

正

細聲D得唔得呀！

我都唔想 每樣野都係自己落手落腳做 做得慢sorry

logo 個A 字d 白底又幾似個witch 喎
witch 洗腦

香港土地問題嚴重
我國地大物博，地靈人傑
養老宜居一流

有無d咩可以幫手

人口老化加劇，香港房屋供應不足，長者安老服務欠奉，多種困難侵襲香港。在優質的大灣區養老，無異是三贏方案。一是解決安老服務人手不足問題；二是縮短公營房屋及長者安老床位分配等候的時間；三是優化安老服務及周遭環境。更甚，可更為善用已興建的高鐵網絡，形成「一小時生活圈」，達到每天八萬載客量目標。雖說現時社署有各類中國內地安老計劃，惟計劃欠缺周詳細密考慮，故成效不彰。本聯盟建議由政府向中央人民政府及廣州市政府合作，攜手興建位於廣州南站附近的一個「安老城」，由港人管理，同時受惠於香港各種福利包括生果金。另一方面，在港的孝子賢孫可循制度申請免費高鐵車票，有關車票只能在高鐵出站前一小時辦理，一方面提高高鐵載客量，善用千億工程，同一時間亦不會造成更大開支，滿足市民孝義。

黎真

支持你地

加油

孝義 永在心

強制享受大灣區榮耀

支持

支持 見到實投你地

d政綱又幾有心機喎

lm

巴打你係咪邪教門徒

佢地嘅對象唔係你呀！！
唔該你投返你本來要投嘅人

心水好清

真。民建聯B隊

Push

取消軍營會趕客

P牌仔

你入官網睇清楚啲先

大灣區安老計劃

你真係唔識㗎喎

頂你三點開po撚有人睇咩
但廢老大灣區
軍營換地

同志有心了

馮檢基

幾好呀 樓價物價又平過香港
一個乞癡棟豆腐渣樓冧埋, 包埋原地土葬

加油呀巴打!!!!

DAB

有料 加油

送藍絲上去

放曬班廢老落一個孤島，俾佢地玩真人版PUBG, 贏家送去大灣區養老

保民生

加油啊

原本以為係親共派政黨推行，打算講話佢地有德政，點知原來都係高汁巴絲打做

強烈反對一切港獨同破壞民生嘅行為

送哂班藍屍上去住 咁愛黨當然要同黨一齊共享大灣區榮耀啦

Just do it

個LOGO好撚建制

香港警察咁盡忠職守，點解要受到咁嘅對待? 泛民班反中亂港議員都識得企前線護住班暴徒，民建聯、工聯會、經民聯班人唔做嘢縮埋一邊食花生，喺office涼冷氣醜唔醜? 完全係護警不力囉，應予以譴責

介乜撚

9up巴

巴打你份form 留電話/tg
但only for numbers 既

係建設!

係建設

點JOIN

已改 thanks

希望成功唔好dq

認真，希望巴打落區宣傳時可以俾到個傳統建設派形象俾街坊，免得啲真心嘅黃絲廢青以為你係同路人，以為仲有人撐佢地

夠新穎

只做實事 不談政治

咁多年來我地成家都投民建聯
經過呢兩個月我對民建聯太失望！
未能成功硬推送中 仲要為我地香港警察帶來咁大壓力
向傳統建制派說不！ 向建設派說得！

咁正嘅政綱 一定支持啦

黑社會同警方同一陣線
政府又同警方一陣線
民建聯又同撐警又撐政府

對於撐政府不撐警既市民, 終於有出路啦
保建聯!

大家好似好大誤解
係保民聯 唔係民建聯同保建聯

[懶人包]社會信用系統｜踢爆社會信用系統真相｜如何扼殺個人自由｜如何消滅一國兩制？ 關你咩事？ 香港大限唔係2047，而係2020？ 政府整盤棋局，完全拆穿

支持！

建設聯
民建聯都搞唔掂民生
Sick 投一定投建設聯
利申：民建聯忠實票倉

大家藍絲，都想有個出路

我一定投佢
係德政

睇晒啲政綱

有料到
仲認真過民建聯

到時建黨記招我地著咩色衫去應援好
btw 少係連登直接開post
用轉載形式會冇咁容易成疑
記得開記招去反擊啲抹黑你地嘅facebook page

愛國愛黨有咩問題？

鳩得黎又相當認真
比較擔心
之後班建制攞呢個post黎抹黑你
話呢個先係真正意圖
當然 選到先啦

dress code:綠色

簡稱民建聯

9up巴變咗p牌仔
幫推

再宣佈 留意facebook

希望你地文宣可以emphasize
不分藍黃，恢復民生，推動社會安寧

你地成班都係打手黎既
係就係政綱幾好既
但政棍最叻係咩？係謊言
講就好聽，做就碌7
仲要唔知到時會唔會變節做中聯辦契孫

香港人加油

大彎區廢老計劃要怒推

612 721 805 811

幫你推咗去d藍絲group到

真正禮義廉

好正 等啲廢老唔好再喺香港投票

小心用左「反送中」呢啲字眼
講返「反修例」呢啲中立嘅字

參加計劃生果金加五成
但冇得投票

加油！！！
推！！

有冇月餅派

界佢老母

公屋告密制我笑撚到仆街

冇錢 不了

只談民生經濟 不談風月政治

大灣區愛国藍絲安老計劃
德政

搜集緊證據舉報格離屋 準備發達

明你想做咩
但係膠味太濃
藍絲一笑置之 唔會so你
改改D文案認真少少先

可唔可以加埋日日六合彩/跑馬

個官網d政綱 好認真喎

共享大灣區榮耀

824機場觀塘見

推呀

瞓先 聽日再整好政綱佢

啱啱睇完你哋個政綱
如果真係成真都幾好

撈埋個智能抄牌黎玩 準備辭工all in保民聯

PISH

清好波 要支持了

聽聞做實事 全方位都DQ唔到

BTW 經過721 我屋企立場都可以轉軟 可以將佢地打過去

入面個網先係重點

唔係叫民建連有啲失望

我又好奇之前有無其他名
點解最尾會定咗呢個名

利申:有追開POST

寧投建設，不投建制
support

唔好剩係連登出post
去埋香討 bk 做區

大灣區真係好好，藍屍同志一齊跟黨走

支持一眾愛國老人上去共享大灣區榮耀

之前一直好想問
其實依家文宣搞到咁大 9up巴算唔算好大功勞?
雖然一開始只係提議由長輩圖入手
但依家其他巴打已經玩到依家國際化文宣

無文宣好多嘢都搞唔掂

認同

Cls 好認真
支持你 希望可以𠝹到建制派票

教你！宣傳單張印大灣區安老計劃，要求政府在大灣區送樓給長者們。
包保你今次選到

九月等睇好戲

巴打 真心多謝你
為香港付出咁多

大灣區安老

721

送哂啲藍絲上去我冇所謂

學武則天既篤灰制
告密濫用單位成功
住緊公屋既免租3年再加現金獎勵

保民生，穩就業，撐建設聯

支持
個名好正

-------------分隔線------------
大家介唔介意抽少少時間幫我做份大學問卷，淨係想要100份🙏，連登咁多人，希望可以幫下手，我順便推下post，thanks🙏
Btw 連登有愛，多謝有二百幾人關心我份問卷，但要更多謝幫我填咗個廿幾位🙏 問卷有啲長，可能會用你少少時間，對唔住🙏

大灣區之慾劫

推推推

政綱可以參考下建制，再加多啲愛港愛國元素
慳水慳力唔洗自己諗政網，又可以搶到建制票

其實可唔可以去啲自動當選既區，例如某啲村咁，你唔使出人頭，但可以比我地呢啲只能沉默既人群投下

你是但派個人出黎，可以咩都唔使做

呢個要投
做實事 保民生
建設香港新力量

分分鐘 呃到好多廢老 加油

好似兩件事嚟
9up巴同自動當選區係唔同玩法🤔

但都好期待

咁就岩啦 一直冇幫依班支持既人上去，依下我地主動送佢地上去，睇睇個民意先

得喎！ 幫推建設派！

介建制下票都好

議政巴支持真建設派

5點？

打著紅旗反紅旗👍

好撚野

G持
寧投建設，不投建制

小平同志：馬照跑舞照跳

pish

我係你就唔會開po,靜靜地贏

push

支持
推哂班藍絲擁抱大灣區

陳淨心建議送香港警察上深圳醫治

不如加埋呢條

X2

我係你就唔會喺連登宣傳

有個問題 咁選舉你地主要係target咩選民 係我地90後呢班後生仔？

好呀，g持
但係佢哋係咪可以搭車落嚟投票

推
支持

我深藍，投硬你哋。但你哋有冇方法令淺黃絲唔會傻更更投咗你哋。我唔想同佢哋投同一個人，我覺得佢哋冇資格投你哋。

係邊區選，一定叫曬朋友去投你

屌你老母
明明就係衣夾黎
乜撚野A用雙手保護

G chi

乜大灣豬係安老區唻架咩? 唔撚係啊化?

「寧投建設，不投建制」

BK真係好深黃

藍色比較好，綠色係X建聯B隊

介建制票

d policy cls

G持

推
咁愛國番去愛啦

想你取代埋泛民

好撚正
係咪真愛聯啲朋友嚟？

票投保建聯

支持一國一制
馬上財富均分

送晒班老一輩返大陸安老啦
又周街媚媚

加油啊 我睇好你地

Pish

直接藍色系

推！
強制送所有年過70歲愛國愛港人士到大灣區發展較低地區幫助建設祖國!

有冇每週蛇齋餅粽、每街一公廁同50歲以上廢老30歲以下廢青兩蚊搭車先

你咩人參選 抹黑你地好易 要留意

想投你地
利申 深黃

手足好沒

記招實問
要由民生角度出發去答
穩定社會民生的修例就是好修例

唔好扮中立喇，好冇。收咗幾多維穩費呀？

如果政綱包括全民派錢的話我會入黨

好似一路都有公屋告密制 但係而家冇乜用係因為房署check唔到啲新移民喺大陸嘅物業 佢地喺香港扮窮人 實情喺大陸就係有錢人 可以點搞

以前係損人不利己
呢家告密有好多錢收

建設袓國係咪30歲好啲

有冇大灣區優質醫療直通車計劃？

入官網會詳細d

榮耀

除左老人，仲有傷健人士

巴打大方向係要
但區議會選舉係同時都要著重地區工作
最好推行地區性既送中plan等等

dllm

eye4hk
freehongkong
721
811

支持打倒偽建制

大家記住
係寧投建設，不投建制

你唔係投開建制唔好傻豬豬咁走去投建設派

I’m still here
Support

新移民讉返制度：
設年齡上限，須懂兩文三語，通過廣東話書寫測試，人權，公民道德基本測試，有自給自足的能力。其他不達標者讉返大灣區

大灣區適合你

幾時去香討

深藍既可以返歸了

歡迎出席記招

樓主，希望你地旗開得勝

支持大灣區安老產業發展
打造大灣區銀色財路
每日150 轉往大灣區全力支援

界民賤啲票？

支持真建設打倒建制

上次睇完以為你得個講字
巴打好波

泛民 本土 港獨唔好投佢
留返比建制

去港人港地 HKG報 沉默之聲 果度開po

邊區

想加入
要實名登記?

推 支持大灣區安老計劃

你點樣同人宣傳先係問題
得我地知無用

填form

全民派錢點睇?
簡單直接

求取消隻重國籍人士的中國國藉

巴打好波

求取消雙重國籍人士的中國國藉

好勁！推！

唔想抄偽建制嘅禍港方針

721 811

共同感受「祖国」偉大，堂堂正正做個勇敢嘅「中国人」
中華民族嘅偉大復興，13億人嘅「中国夢」就由安老計劃正式開始！

寧投建設，不投建制

好波 想幫手了

寧投建設 不投建制

投建設

gchi 9up議政

你都p牌係咩玩法

wow
保民生穩經濟

【頭盔護陰到貨】防具特價區求意見

推

推 做實事 有風險

建立大灣區香港

長輩圖巴打加油

幾時有長輩圖宣傳大灣區榮耀

好撚正，不得了

我幫你專推

你地好正

學敵人
建制用開蛇齋餅糭呃老人家
你地都要諗下點哄老人家投你地
但資源方面點攞
無中共大水喉

等記招

真係有民建聯梯隊

屌！支持啊！

支持素人參選

同Arch Linux logo好似

唔錯

g持

推一推

up

政綱詳細

wow

好多都係得個idea未有assessment
所以都希望招募志同道合的朋友一齊度掂佢

希望你地落深藍地帶，比老人家多一個選擇！

共濟會？

太好喇
廢老回到祖国的怀抱
898

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！

可唔可以開狗仔學校？

保建聯加油！！！

我覺得可以加強安老嘅政綱，一方面大灣區安老，另一方面想留喺香港嘅都要派人手，集齊義工，搶走民建聯嘅票，佢地喺投票日一車車喺老人院嘅票，遲下可以變成你地車去投
要設立義工團隊，定期每月去唔同老人院，得閒搞下一日團，咁樣啲老人家，中產，深藍嘅票都可以拎到

反對，大把銀髮族愛港，你咁樣係咪要推佢地去死，比啲真心可行嘅意見啦

pushhhhhhhhhh

好癲

叫保障人民健康聯盟仲好，簡稱 民健聯

無問題喎，送晒啲藍絲上去

幾好呀
班廢老咁鐘意大陸
撐送中過七十既上去
唔好起度

推

［國際文宣］
記住retweet with reply 美國政客例如Donald trump, Nancy Pelosi etc
等多d人睇到 #Chinazi #Xitler #eye4hk #MAGA #HongKongWay

大家唔好掉以輕心
特朗普主要對手民主黨參選人拜登Joe Biden
超級親中 佢個仔有份投資中國監控軟件
仲話中國無威脅
比佢選到 全世界人都仆街
仲有一年時間美國總統大選
大家花少少時間宣傳#chinazi
等佢變成一個trend

真。愛國

支持保民聯

其實曾蔭權時已經搞緊，廣東省都可以領到生果金

留意返 政綱係配合高鐵計劃同港人管理
之前嘅社署廣東計劃根本就零支援

師兄有冇開facebook page，引多啲藍c like

想課金！

1.港人管理安老城
2.香港福利齊齊拎
3.高鐵接駁一小時生活圈
4.孝子賢孫免費高鐵飛

講就天下無敵，做就冇乜效力
之前提議將d骨灰龕位擺大灣區，舒緩香港土地問題
都冇人蘇啦
宜家又放D垃圾信息出黎呃人

一心保民 世代同行
老中青connect

蛇齋餅糭唔洗鬥多

有心就得

可以考慮派發毛語錄，啟發巿民

啲政鋼可以任開空期支票：

長者生果金$10,000!

好計

爭取香港人均GDP超越新加坡！
爭取阿里巴巴黎香港上市，比香港人買優質公司，共享中國人榮譽
爭取香港0%失業率

實事求是，不開空頭支票先至係真建設

agger
努力爭取大灣區安老城

投 你地

捍衛憲法！支持普選！

有志之士

我就不嬲都支持政府ge
一定叫齊屋企人支持你地

藍絲廢老集中地

不投建制，投建設

Pishhhh 安老 好

寧投建設，不投建制！

利申：淺藍

送哂班藍絲上大灣區
［突發］新白宮聯署上線，要求制裁協助共產黨打壓香港人的企業

公屋告密制 係咪每成功篤一灰就有分加?

支持保民聯，保持香港繁榮安定。

做埋護旗手

睇到bk 鄉土 係深黃果句 忍唔住
Btw g持

好

看不起中國大灣區?
發展比香港好
愛國同志跟我一起回大灣區

呢期興臥底喎

我想知個個李國邦咩料
經常係寶林一帶屋苑9fingfing

敵人的敵人就是朋友 可以隊鳩班奶共狗嘅人我都支持

要課金出聲！！

政綱可唔可以加入對美國日本宣戰

都話咗實事求是，唔好再講廢話

開左 FB未啊，連登無你嘅target ordnance wor

會唔會喺選舉論壇追擊建制? 屌柒佢地唔夠愛國, 例如一見到佢地用ipone, 就屌佢地唔用華為?

支持
打倒建制
由我做起

等你好耐

無間道

安老送中

係都屌柒班低人工嘅廢青廢中廢老先啦，有破壞無建設，建制只係用錯方法去建設，佢哋需要嘅係引導同愛

G持建設，不投建制

追擊反對派會好啲，可以旗幟鮮明同反對派對立，避免有班中立以為建設派同反對派同路就唔投建設派。當然要實事求是，建制政綱有不足應該鞭策下佢地。

點課金

警方鬧班廢青人工低就去示威其實絕對正確，無能力做建制就走去反對建制係香港左膠死穴

有無途徑捐錢？賣屎忽捐

有無自願送中計劃提供俾藍絲？ 有就投你一票

但如果你狙擊反對派, 就有可能令淺黃/中立去咗建制派/建設派
睇你目的係咩, 如果你係想分建制派票, 要政見上左過佢地先有機會...
但喺民生上, 例如大灣區養老計劃, 撚建制狗係一流, 但真係投票班自私廢老會點投?

不如建議每個長者同新移民派5萬, 我估建制都唔敢支持, 廢老/蝗就真係可能投你地

係咪叫保障民生建設聯盟

推咗先再睇

有d 料到

香港唔需要左膠黨，已經太多，佢哋永遠唔會有能力執政，建設派才是未來香港發展的動力

建制派太支持送中，搞到今日香港既臨局面，保民聯真係亂世中既一道清泉

笑死

認真到

唔係9up

唔明
我係指搵人入去做臥底

幾時會公佈出選邊區呀？
好想叫啲對建制失去信心嘅藍絲親戚轉投建設派

對葵芳現任區議員對葵芳站事件處理手法極度不滿，一定要佢問責，投票趕走失職議員！

入邊到呢巴打？

我都想知幾時知，推到9up巴出黎先得

葵芳站(葵芳)太古站(太古城西)事件，失職議員必須問責下台

冇得搭地鐵，嚴重破壞市民日常生活

香港都係大灣區入面呀，香港人

唔信上政府網頁睇下

咪係
都唔知幾好
又唔駛霸住間屋

我地唔可以唔搭地鐡，但港鐡Ｄ商場仆街la ，全面罷買港鐡商場

港鐵商場 (替代商場)
圓方
德福廣場(淘大花園/商場)
青衣城 (長發廣場/青衣商場)
PopCorn (將軍澳中心)
綠楊坊 (荃灣千色滙)
Citylink (荃豐中心)
杏花新城
連理街 (TKO Gateway)
海趣坊 (兆禧苑商場)
駿景廣場 (銀禧花園)
新屯門商場 (富健花園)
恒福商場 (三聖商場)

推推，希望佢地收到消息，派人出選

競選主題
葵芳、太古城西：追究失職議員，改善民生
尖沙咀西：重塑香港旅遊業，促進經濟
西貢北：城鄉華洋共融，提升香港國際形象

巴打好有遠見，建議你填form與9up巴惺惺相惜下

推到9up巴上水

痴撚線，推

支持咗係咪即係自己玩鳩50年後嘅自己

同問
我深藍投你哋會唔會俾啲黃絲仔女報復

同當年真愛聯有異曲同工之妙

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推推

淨係大灣區安老計劃已經要支持

熱烈支持保健聯界票

屋企兩個深藍廢老聽到好心動，話黎緊區選一定會支持

支持建制新力量

政府同大陸點樣宣傳大灣區
直接借箭

痴撚線 推

記住關鍵 泛民同本土嘅票唔她投佢哋 建制先好投

呢個好

遲啲瘦肉粥都冇得你食

個idea 好正

點睇你仲係P牌仔

爭取所有民建聯會員過去享福

愛國老人有福了

如果你頂唔順你當區嘅泛民，歡迎支持建設派

我都唔明點解大家覺得建設派冇市場，明明建設個政治光譜先係最闊

保飯碗保民生

保民聯囉

支持送哂D廢老藍屍上去 !

點解成件事變曬質...
你地而加為左贏，就連介到黃票都唔在乎？
點解義士係出面為香港打生打死，你地就禁自私，連黃票都攞？你地有無人性？

搞 gag 定認真先？

吓即係你地𠝹埋黃呀？

呢個post只有我係group內嘅人

呢個post只有我係group入面

睇清楚d先9up巴講到明話唔稀罕泛民及本土派嘅票

爭取中國政府養香港老人

呢招叫草船借箭

支持公屋告密

唔係好信
呢啲好快會變真藍屍政黨

推到9up巴出黎選

愛國就要回國支持消費

愛國崇優，你明呢句就夠

關我P事

不分黃藍，只分黑白
沒有真相，只有詮譯

睇唔通就只可以做一世反對派，比人串你交緊幾多税

係咪有藍色身份證拎

黃色身分證送去美國關塔那摩灣審都唔錯

Support!! Form已填

愛國愛港

其實區會報名開始同截止日期

區選日子公布咗未？

支持將廢老送中

真建設，反盲撐

支持安老計劃

呼籲屋企人一齊 寧投建設 不投建制

含淚投票啦

某幾區飯民含淚搞到含催淚彈嘅，都應該轉投建設

飯都食唔落，仲投飯民把鬼

咁就唔知啦

你覺得呢？

票投保民聯
全家好安全

葵芳太古西投飯民or黃絲=攬炒，有腦應投保民聯

9up 巴都好癲
留名再支持

想俾意見點搵你地

支持，香港只是彈丸之地，空氣質素又差，生活費用又高昂… 愛老人家，記得將佢地送中

想幫手 已填表

保障民生建設聯盟

唔好以為改下名就冇人認得呀
賣港禮義廉

屌你地啦 同樓主一樣係到9up
咪以為改幾粒字就可以洗底 繼續禮義廉 無恥賣港呀

支持建設力量

cls

留名跟進

有冇多d具體政綱聽下

9up 巴

祖國咁強大, 有咩唔好

支持你地

幫手推

[跟進智能監控燈柱] 香港Ticktack同 智合工程 的負責人同地址一模一樣

9up 巴 做實事，要push!

賣港 扮咩扮 都係賣港保皇黨 呃得吓人
諗辦法令屋企深藍唔會投你哋先

推上去！！！

must push

仍然未夠人填form支持

推
你地仲等？

填左!

見你咁有心，推下啦

送撚曬班廢老返大陸

已經叫曬身邊嘅建設派填表

請問邊度有得課金送佢地番去？

請問一個要幾錢？貴唔貴得過非洲助養兒童？

想問下press con會唔會開放公眾入場? 好想見9up巴真身

一小時生活上去安老

活在2047

個PAGE唔夠人LIKE

[9月方向] 和理非行動全面升級

一小時上去，方便

幫推

好暗黑

推下先

facebook條link冇post睇既？

Support

係唔係之前所講連登仔個政黨，定係另一個

愛國愛黨，支持

推哂Ｄ廢老去大灣區正呀

淨係呢樣已經推爆

記得填表支持

做實事

推！

點解冇人推

幫推9up巴

like左先

大彎區安老院N年後.................... 又可以再建新!
大彎區安老院 廢佬你值得擁有......................

正呀屌你

建制出賣香港人 拖延中港融合進程

快D深深插入建制

Up

agger

收到好多刻毒涼薄嘅留言

好正，不要黃票！

我為秋香！？

岩呀
樓主要記得鬧梁天琦黃之鋒

西區警署 西區警署 西區警署

請支持國難五金西環店

9up議政 ❗

我地齊齊共享大灣區榮耀

推個靚推

nice

取締軍營可以DQ
你有冇需要人「政策研究」

食窮民建聯，票投保民聯！

共享大灣區榮耀